大家有冇試過airdrop 有人應你

話說我尋日搭地鐵收到Airdrop 係901 和你飛
仲有一個gif 圖
跟住我轉車時airdrop 返俾d 人
點知有人回應我airdrop 左個note 俾我
我打開對方寫"你個gif 圖睇到我好L 暈呀 DLLM"
之後我回返佢話 "咁你又收"
之後佢就好似報復心態send 左下面個圖俾我. 意思係要示威者去死. 仲話"收野啦, 回禮呀!"
跟住我send 返個note 俾佢話 "死可以解決問題既話你唔死, 冇人煩你"
之後佢不斷想send 片同note, 我就decline 晒然後落車...